行山銀行無良行為（歡迎同行爆料）

我先，大水變細水

有無人係做行山架？share下d 坎坷事情

當前線係狗，Condom用完即棄
放14日，日撚日都要返公司 放黎做乜9

五大訴求 缺一不可

1準時收工
2合理加薪及花紅
3增加人手
4提高佣金制度透明度
5反對無理乾卒

否則集體罷工去行山 WORK FROM HILL

日撚日卒到傻撚左

細水變雞水

行山真係..一見有後生仔入去就好似餓狗咁
借d二攞你身份證就瘋狂sell保險

你地啲基層唔撚跑數
我地manage個班啲花紅點撚算

行山Sales冇bonus係咩玩法

唔明

Push

有人中左照返工

有冇新一輪work from hill

1.肺炎高峰期分行冇客，都要捽數
2.放工call客落去分行，啲客唔想落嚟就係到話同事call得唔夠多
3.叫客取消舊保單，做份新單(CPD)
4.如果同事因爲外遊而隔離14日，就用AL去隔離

講就話分行恢復一星期一日work from home
但事實Bm 同operation就有得放
Sales? 返去跑數啦！日日死捽爛捽隻新plan!

呢間真係最閪既銀行
呢個時勢仲摔

高層話個市升wor,交投活躍

同埋要追返Q1 shortfall

唔係話依家太多sales?
要開始炒前線

正一垃圾公司

我都收到風
中銀唔撚炒
行山係到嚇鳩d staff

中銀CEO話不裁員不凍薪

BTW我係舊人 最無良就梗係逼D SME客買D呃錢保險啦,唔簽就唔續D LOAN俾你囉

正一垃圾公司
壓榨低層員工到仆街

唔係嘛，sales 都炒，咁邊個幫公司賺錢

窮撚學生有幾個月唔夠數俾佢charge 收費
跟住厚面皮d send email 叫佢waive 收費 點知失敗
結果死死氣做埋行山mpf 先夠數
點知幾個月後全面宣報取消低餘額收費